3月31號香港隊對伊拉克 大家入旺角場撐港隊啦 係31號旺角啊 係31號旺角啊

重要嘅嘢講多幾次
係31號嘅旺角場
係31號嘅旺角場
係31號嘅旺角場

國家隊

31號太子站喎 你叫人去睇波？

你唔識字定係你無去過旺角場？

咁同去撐國家隊有咩衝突

旺角場同太子站5分鐘路程

31號帶鮮花去睇波

球迷非法集結

睇波前或者睇完波一齊去球場支持國家隊都無可能係非法集結啦🤔

伊拉克到時爆2000單先

可以順便follow小妹ig : laiching_0721

未必有得踢架 不過好多球迷唔識上網 咪去睇下有咩最新消息

就算無錢買唔到飛都可以去球場門外撐港隊架

一路踢一路放tg

唔會撐 係屋企唱榮光算

收皮啦你

港隊垃圾波 唱榮光唔得？

啱

叫伊拉克踢完波做勇武set roadblock
佢地係真勇武

伊拉克同伊朗唔同

傳傳下就傳過去

可否connect 佢地教反抗

人地出街周街都係恐怖分子